毒拎冇啦啦走埋來

是咁的，小妹今日放工等巴士，諗住聽住歌等車來。
點知有條毒拎冇啦啦走埋來。
我: 佢:
我：咩事
佢：雪姑7個7友小矮人. . . . . .雪姑7個7友. . . . . .
佢：有6個小矮人去咗溝白雪公主公主，估下剩低嗰個女咗邊？
我：去咗打巫婆？
佢：錯！剩低嗰個來咗搵你！
我：
我嚇撚到即刻跑走咗

Gay

你會應佢證明你都係痴痴地線

幾好笑

好笑 真係笑到我gapgap聲

搞笑
g持樓豬

你啲廢㗎喎

咁唯有祝兩位有情人終成眷屬

佢一個人有七碌棍un撚死

點解冇人關心小妹我嘅感受嘅？

屌笑撚死我

屌 好好笑

好慘呀你
予以深切慰問
同時最堅決強烈譴責冇去溝白雪公主嘅第七個

佢係雪姑